本身用csl就完約，全速無限請出招

本身用csl就完約，全速無限請出招

香港寬頻上台優惠
用優惠碼<OCB033>登記以下手機/寬頻計劃, 仲可以額外拎$100鴻福堂禮券。

熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台送$1,000家居寛頻賬額回贈，平均月費低至$37
(2) $218, 4.5G全速12GB
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台送$2,000家居寛頻賬額回贈，平均月費低至$135
(3) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據

計劃另送
- myTV Super App
- 10日WiFi蛋

優惠期至1月31日。除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。
WhatsApp: 3562 0303
(Telegram link) https:/tme/HKBNOnline
(計劃受條款及細則約束。)